利物浦單膝跪的偽善

今日新聞報導英超著名頂班球隊利物浦為對逝世美國非裔人士George Floyd 致悼念，在其球場Anfield，其球員以單膝下跪以悼念George Floyd並表示反對美國警暴。

相信唔少西方左翼份子以及反法西斯份子會表示「個畫面好靚呀！」

但自問見到係「見到一個偽善的行為。」

悼念George Floyd，以表示反對美國警暴，我明，甚至支持，但唔該做就做全套，做就做得有條理，如果係講警暴，想講香港三個星期前一樣出現有位南亞裔人士被警壓頸後不治，但點解無人出來鬧警暴？身為前宗主國，有冇出過一句聲？英國有不少南亞裔人士，點解利物浦唔出句聲既？

猁狗

大家都係警暴, 但人仔要奶所以冇野講

唔過2頁

YNWA只係口號

成班celebrities 都係偽善撚 個個post野反警暴
美國示威個個搶野偷野打人放火 班明星就話為公義而戰
到香港示威和平遊行被放tear gas
香港人比班狗打到頭破血流 無人可憐過一句
個女仔係公園比狗扯左條底褲落黎班女拳撚一句聲都無出
仲要扮睇唔到 黑人就係人 我地唔撚係人？
屌你地班偽善撚老母

偽善撚

對唔住
呢個po有抹黑成份同不實內容
我代樓主向一眾利迷道歉
已經寫咗email叫連仔del po

依一刻仲撐痢既 唔係藍絲就係on9

你班含家產成日話為社會議題發聲 一有事你班撚樣就潛水
明星係咁 無國界醫生係咁 ngo係咁
Lbj條撚樣成日話自己more than athletes
影響到自己銀包既話就視而不見
仲有班垃圾abc cbc (mcjin jlin Edison chan)
香港警暴就睇唔到美國警暴就Asian for blacklivematter
平時話自己幾愛香港幾中意香港 屌你老母有事就中國牛逼
偽善比真小人更加無恥

所以話D nigger真係

怕惡lo 怕共產黨搞鳩佢同無得奶人民幣

FSG正一仆街

賤種利

好快改做Nmslpool

係 佢哋係唔覺得亞洲人係人

利記

可以原句send 返去喎

臭猁狗

香港官方球迷會出po講香港警暴
比英國官方勒令刪po 收聲

依家美國警暴就全體單膝跪

肉唔肉酸阿 雙重標準

猁狗=721咩都睇唔到嘅軍裝

佢地既世界觀只限歐美
其他wfc